// PLAN IZRADE SOCIJALNE MREZE
FRONT:
1) instalirati:
   [*] react-router-dom
   [] redux i react-redux, thunker
   [*] material-ui
   [*] axios

2) [*] Globalni setup material-ui
3) [*] napraviti osnovi layout
4) [] kreairati strukutru direktorija
5) [] Povezati aplikaciju sa redux-om
6) [] Izrada staticnih stranica za aplikaciju;


BACKEND:


Notification: 
Notification
{
    id: int;
    sender: ForeignKey to user;
    receiver: ForeignKey to user;
    type: string; // or preferable ForeignKey to another table, in which you store possible types (see normalization of database)
    content: string;
    is_read: boolean;
    created_at: Date;
}

db.notifications.find({"owner": user_id, "read": {$ne: true}})